無論你幾醒都好,你一賭波已經係on9

輸左就會後悔點解唔拎去飲飲食食 但係又唔會唔賭錢之後去飲飲食食

贏左點計

長期成功？

係

呢句只係唔識賭波既人先會講，姐係loser